新一輪歧視白人潮正在蔓延

而家係歐美國家好多亞洲人戴口罩都被劣質白人歧視
我屌你老母！戴口罩保護自己都唔得？

係人地國家就話怕鳩左佢地人多姐！係香港自己地頭唔係驚下話？

以後見到啲劣質白人唔戴口罩又四圍咳，麻煩大家好似屌大陸狗咁屌佢地！

劣質白人 = 武漢病毒🦠

外國人有槍，你可以試下特登咳下

祟洋狗收皮

一早講左，提佢地一次唔撚理就應該私了班白鬼。
佢地智商咁低但一直都被佢地騎住，正正係好機會撥亂反正

老摩認同！

香港喎講緊

你好叻呀 成個希特拉禁
外國無衛生意識係因為佢地無經歷過SARS
過在今次應該好好多

唔該正視聽
支那人 = 武漢病毒

請參考之前旺角隻武漢野味

屌你老母 香港人乖乖地戴口罩
但係班死白豬唔戴
唔想我地香港比佢地累死

其實戴口罩我覺得主要係保障他人，如果一個有肺炎嘅人冇戴口罩晌你隔離咳，我相信你戴口罩再加埋奶罩都冇用，因為好易會接觸到自己衣物上面啲病毒或者經衣物再傳播到你屋企。

香港喎師兄
就算鬼佬有槍
都唔係個個國家有啦

唔緊要呀 保護自己 保護洋人

過你老母咩，到時都死哂啦啲人
屌你老母成隻港豬咁，死返去幫鬼佬含撚啦

屌柒白豬

white trash

樓主高質

其實睇到好炆，成個歐洲就快變成武漢，班白皮豬仲有心情馬照跑舞照跳咁睇波開party，又歧視戴口罩嘅人仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好又Thank you China，然後喺Twitter講句武漢肺炎竟然可以比佢地話racism

戴口罩比佢地笑，講事實又比佢地屌，咪即管睇下邊個笑到最後囉，老實講句心㡳說話我覺得佢地搞到今日咁有少少抵死

再有留英港生疑染疫 院方拒做測試求助無門

【東網專訊】歐洲國家的新冠肺炎疫情嚴峻，有議員再收到於英國留學的香港學生求助，兩名留學生分別在倫敦和曼徹斯特，亦有出現新冠肺炎病徵，但未能得到治療。另有留學生指，當地人防疫意識低，多數都沒戴口罩，若戴口罩會遭受歧視。

議員葛珮帆指，其中一名女事主在倫敦求學，她上周二(10日)開始咳嗽、發低燒，同住的室友、老師等人亦出現類似病徵，曾致電私家診所求助，惟因涉及新冠肺炎被拒絕求診，求醫無門，即使致電當地專線尋求協助亦未得到回覆，十分無助。

第二宗的男事主現位於曼徹斯特，他出現發高燒和咳嗽，曾赴醫院求醫，但醫生未有為其配藥和檢測，只叫他自我隔離。葛引述該名男學生表示，目前英國的情況十分危險，不論是醫院或街上的人多數都沒戴口罩，他在醫院求醫時戴口罩更遭受歧視，直斥當地防疫意識甚低，又不為懷疑個案進行病毒測試，相信有一定數量的受感染人士未有確診，但持續在社區活動，情況令人憂慮。

她又引述留學生指，身邊的同學和朋友亦相繼出現病徵，都沒有進行病毒檢測，未能證實自己是否已染疫，當地很多留學港生都已經購買機票提早回港。

葛表示，接獲求助後已即時將個案轉介相關部門和入境處，尋求中國駐英國大使館協助。她憂慮香港近日輸入確診個案不斷上升，相繼錄得來自英國、美國、印度等的輸入個案，要求港府對有關入境者進行14天強制家居隔離及醫學監測，亦應考慮禁止過去14天曾到意大利及西班牙等大爆發地區的海外人士入境香港，嚴防病毒「入口」。

反共滅洋

有朋友係英國戴口罩比白狗屌cls

無經歴過就可以合理化佢地嘅弱智行為？叫佢哋戴口罩比人屌返轉頭，叫武漢肺炎又話種族歧視，成日喺度讚中國做得好你咁大愛咁鍾意佢地不如直接飛去歐洲救災啦我已經頂唔順班白皮豬啦

呢班白癡死光最好.jpg

真係大難見真章，香港人呢一年嘅表現完勝曬成個世界

btw香港民間仍然有害群之馬，到呢個時侯仲要去旅行嘅人中咗都係抵死，仲要傳染比香港呢度嘅人，害人害物

旅行撚死全家啦

比喻不當，而家鬼佬分明係野蠻低等一方

腦炎發現

你哋個concept錯撚曬 無死個d全部新人類

屌番佢地轉頭真係要

見過有個白人天橋乞食
搵人寫埋中文講到自己好撚慘咁

同佢講左聲white trash go fuck back to your country

屌死晒班支那人同五毛先算

屌你咩
我講就全撚部負評
佢講就正評上熱門

歐美排華，我地都要排鬼佬，加速香港滅亡

打撚死啲白鬼

好多係五毛黎，更多本身智障，唔計較啦

嗰時香港有沙士又唔見好似歐洲咁咁多人叫極都唔肯戴口罩？

香港自強！

比全世界見識下香港民族既優秀吧
《港人的負擔》（The Hong Kongers’ Burden）

呢排見好多香港fb組群，有唔少口罩批鬥post，但幾乎黄種人批黄種人，冇乜見過批鬼佬。

今鋪祟洋狗輸到仆街 慘過$900入tsla

冷靜冷靜
唔好比中國統戰到

仲有當年日本攘夷都差唔多

唔識英文，點屌白人

憑咩岐視白人

啤鳩住佢
大膽啲嘅指住自己個口罩同佢講face mask

屌你老母 講得出要歧視人
你唔係冇腦 就係痴9線
仲話打9 人

唉 唔知你地知腦諗乜

互相歧視係咪歧視

就憑香港係我哋地頭，屌你老母

侵？

係英國俾人歧視係講廣東話？

唔打鳩佢就收皮啦
自己族人係外地因為帶口罩保護自己俾人打到爆頭
人哋嚟到自己地頭，仲要俾人笑鳩你帶口罩成班傻仔咁
俾人蝦到上心口都仲笑笑口

白人唔係老共
頑固啲啫
試多幾下左膠感化先啦
我呢排都感化咗幾件

按常理推斷
唔帶罩病毒係你吸氣嗰吓已經直接入曬
無需又經衣服 經手 咁麻煩

呢啲唔叫歧視 佢肯戴罩咪冇事

on9到呢

中國人使用人海戰術
中國人正在大殺特殺
中國人又贏了，厲害了我的国

反你老細邊個出糧畀你

有Friend係美國戴口罩比黑人笑

歧視有咩用 做啲實質野仲好啦
永遠連登仔都係做啲損人不利己嘅野
講就大大聲
一個二個係到圍爐取暖

做就藉口一二百個

淨係話見到人地唔撚帶口罩就話要去打9人
屌 永遠唔會諗 嘗試同人傾 教導下人地
係咪經歷左大半年 見到班狗傻撚左
學撚左班狗

你老母就智商低

港狗邊夠洋腸打

呢啲先係 要做嘅野
歧視人根本弱撚智

港女含緊洋撚？

喺香港講廣東話屌鳩佢
佢地喺香港幾句廣東話都唔學返已經抵屌
已經唔係要佢流利，基本作答應該要做到

係都歧視支那人先

識人喺美國讀書
學校唔俾戴口罩
邊棟中招邊棟停課 唔係成間停
依家終於停課

前兩個星期仲講緊 BNO 平權.

呢個風向帶得太明顯

唔好啊 失民意

今日連登風向睇嚟係屌9鬼佬

喺香港住嗰班係要屌

咁係咪唔抵屌
屌支那人又話"今日連登風向睇嚟係屌9支那狗"
講完呢句之後被屌既對象就變咗唔抵屌

咁唔中意白人就唔好要bno平權

唔驚 我地有政府 黑警

屌人冇衞生意識 = 屠殺猶太人

獵巫2020

有無人將個阿叔改做 鬼佬

五毛狗圍爐區

Stand with hk is a joke.

屌幾時神獸啲白鬼

不如直接襲擊白人未仲好,義和拳.

白種垃圾

大陸佬屙屎都未見你敢打柒啦.
其實你班支那人都係一樣,沒有一個是無辜的.無論把口點講,最後都係要反美反帝,無得變.
所以呢, 留返你地自己玩, 歐美隨時當埋香港係軸心國嘅一份子,而唔係盟友.

已Block樓主呢D垃圾.

唔使同呢D人講嘅喇,佢地本身就係支那底,張獻忠之流
無端端諗起去襲擊白人都有, 佢幾何同白人相處到, 生活有所交集? 大欖都扯唔埋.

大力懲罰鬼妹

就算係咁，港女去老蘭，都寧俾鬼佬囗爆，屌屎眼

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

我覺得呢帖係好正.
1. 出晒D五毛同支那豬比你Block
2. 勁推可以等歐美打柒支那嘅時候少顧慮一辮. 顧到台灣已經足夠. 香港就由得佢自我沉淪.

真

見白鬼即私了

又開始分化

所有呢類帖都要割,唔係五毛/狗文宣就係支那豬嚟.
你唔割佢,我割埋你.家下脫支,忽然變奏自己變身支那豬? 咁係咩玩法嚟?
屌,你同你父輩都歡迎歡迎大一統先搞到香港今日咁,行前兩步突然倒後十步? 喂,民主黨都知司徒華大中華膠果套完全唔掂. 台灣都就嚟與大國建交啦,咩時代啊?

( Show Blocked User - 返六日唔撚2 )

老摩認同！

認同隻五毛 又block多隻

樓主單機喇

封9哂所有關口咪所有人入黎啦. On99林鄭又乜7都唔做

連用歐式/美式裝備,接受歐美訓練嘅POPO同支那國武警甲由都打唔贏.還是算鳩數罷.
佢支共爸爸連越南都打唔贏,卻成日去挑老美機. 都係一擔擔,一鳩樣.

支那人死先
唔洗帶風向

呢啲咁嘅post完全配合中共
想將個病毒推俾歐美人

然後招惹一大班支那義和拳入英聯邦...........唔係係化? 香港人都唔接受佢大陸同胞啦,

一早mark左你
支那仔
又出嚟帶風向

一早block左
原因：支那人

啱呀

咁BNO平權後,係唔係即係好似D支那人咁呃到入籍/居留權後就開始玩支那真身? 走咗支那人,又嚟大堆支那香港.....咁點搞啊?

唔帶幫手人傳人
咁好嘅手足邊到搵

佢地最好一個傳十個

🦠

佢眼中得美國

收皮啦，白鬼！

有冇諗過政府係唔驗本地人 剩係驗白人 刻意製造外地傳入嘅現像

目的一）配合中共風向，国內疫情已受控制（你唔係信掛？）

目的二）製造政府做得好好嘅現象，再俾位保皇黨同藍屍廢老笑鳩你班後生仔黎製造輿論

目的三）分化香港人同一直崇尚民主社會嘅民族

型

有型士

講起我就扯火

祟洋狗，返去幫白鬼舔屎眼啦

而家講緊啲劣質白人，唔係所有白人，明唔明呀祟洋狗！

中國狗快啲死哂佢就啱！我香港人黎既！

見到邊鬼無帶罩 我會望住佢 再特登行開d

支持

黃店應該拒絕外國人入 唔係中國人

羨慕人地民主體制無問題，但連白人種族都崇拜埋就真係東亞病夫
崇洋狗連鬼佬痾舊屎都特別香，拎條撚出黎爭住含
華人國際地位低，俾所有種族睇唔起既原因除左係中國人搞臭華人個朵之外，整體華人包括香港人果份崇洋心態先係最大主因
自己已經睇自己唔起，崇拜白人，甘願做東亞病夫

研究指出白人平均低啲，冇得駁

黃店帶頭拒絕支那人同無戴罩嘅外國人

日日都有人話連登仔=共產黨=yellownazi啦

呢班嘢一支M60掃撚死曬佢哋

要奶鬼佬袋底，不了

係連登只要屌鬼佬就係5毛
認為鬼佬有問題，反崇洋=認同共產黨，自認中國人

想問連登班肥宅同藤條現實見到嚟班鬼佬會唔會連眼神接觸都唔敢

推

搞到美國人就冇人幫我地

支那人 = 武漢病毒

笑到hihi

wear a fucking mask idiot

香港人地方做乜要同班垃圾講英文

agger

建議樓主去轉中上環睇下幾多撚樣奶鬼佬袋底

根本係白人肺炎

查實你係咪智障，真心問

wear a fucking mask

互相歧視

支那狗點帶風向
始終都係最撚低劣既人類癌細胞
咁撚高尚咪又係搶撚住移民去白人國家

問題係你係咪確保自己冇病？其實戴個口罩代價好低，但可以減低傳染俾人，咁簡單都唔願做，我覺得係自私大於一切。

風向撚，呢d野交比支那人做得架啦 我地唔係義和團

【論三月中風氣】2020年做咩仲有咁多個po想離間香港同各個歐美民族？

見到香港鬼佬唔戴口罩，叫佢地戴反!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

香港疫情已经失控了，我从香港医院的朋友那里打听到，每天无数人问诊，但是没有试剂检测，只能把患者打发回家。香港老龄人口多，无数患者就自己死在家里了。没有确诊就不算得病，所以香港才保持这么低的增长，太可怕了。我已经定好回国机票了，关键时刻还是得集中力量办大事呀。

請廣傳

咁見到香港鬼佬唔戴口罩，叫佢地戴反!!! 夠唔夠實際?

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

見到香港鬼佬唔戴口罩，叫佢地戴反!!! 唔係屌 用理據說服佢要佢帶返口罩

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

真說話唔好講出黎，小心又激嬲兒登仔

班鬼佬做個樣，幾時做過實際野
靠自己好過啦

病毒源頭：支那人
支那賤種等於病毒

大愛崇洋撚

老摩同意

對白人可以禮貌啲

睇佢態度，好聲好氣同佢講，唔聽就屌柒佢

喺連登講白人邊有討論空間？
你好聲好氣提白人注意健身帶口罩人地wfc你心諗使低等人種教？
不過無咩人會接受現實，就算爆得再大啲一樣照奶

點解你唔可以有？

名五毛嚟

啱，但只需要善心提醒，佢再唔戴就有咁遠走咁遠，太激進令自己都有肺炎就唔好喇

你又岩既

其實真係唔好歧視白人，咁我哋一直打國際線係做乜鳩 跟返我上面講嘅就得

但佢地歧視亞洲人喎，又唔用口罩！屌撚死佢地

自作孽，不可活，由得佢哋受應得嘅結果唔好為咗小小憤怒搞「彎」晒我哋一直以嚟嘅成果

5毛咁快手又出嚟分化

白人非頭號敵人 支那人先係

我直到今時今日，無論喺街或者公司見到嘅白人都唔戴口罩

你話未經歷過沙士冇忘識自己唔戴都算
bully華人帶就真係on9

班廢柴歧視人戴口罩，我都買撚晒自衛架生隨時喺俾白鬼攻擊嗰陣反擊

支那人永遠係頭號敵人，我要十四億支那人連五毛連五毛家屬死清光先

2月頭同班外國fd去咗意大利
當時我病撚到7彩 發燒 嘔吐 咳 發冷 咩都齊 全程無帶口罩 但佢地都唔覺得唔洗戴口罩 但當時武肺已經全球都知道

👅：本身人虧易冷親 唔係武肺
因為武肺前都試過類似情況
到港後都有只隔1個月

Why not both? 如果班鬼佬係聽話既一早戴哂口罩，根本佢地就係豬黎，拖累香港發展

巴打有料

佢以為"外國"係一個國家

STUPID WHITE PIG

買咗呢碌嘢夜晚帶出去

北美還好 歐洲真係收得皮

岩啊！歧視班死白鬼 垃圾人種 賤過地底泥

支那人先係武漢病毒囉

就係因為你呢種諗法，搞到班white trash以為自己黎到香港可以做皇帝

唔認同，白人係基因上血統上遠遠比亞洲人優越，現代文明亦係主要由白人帶領，如果白人覺得嗰d野係啱嘅，必然有其道理存在。白人對亞洲人歧視亦必然有原因。亞洲人必須要反省自己有咩問題，反思點解會被白人歧視同針對，向白人學習，而唔係對白人逆向歧視。

出現鳥

收撚皮啦屌你老母傻仔，死返出返幫鬼佬含撚啦

你都係想我咁講啫

你而家用緊嘅電腦、鍵盤、金融市場、普通法、電視、飛機、船，有邊樣係你d傻閪亞洲人整㗎？